(求救) 仆街張床係咪有蝨

尋日係床上面禁禁下電話 見到張被有隻蟲爬下爬下 想捉果下勁快彈走左 捉唔到 今日又係張被上面見到 又係極快彈走左 如果真係蝨可以點 利申:未痕未痛 應該未比佢咬

張床唔使要

唉屌 如果要直接換左張床都冇辨法 最怕換完都有

推

嘩屌見到d床蝨post全部都叫苦連天 救命 我係咪應該即刻買新床

岩岩隻野係我面前彈左一下 下一秒又消失 救撚命

令巴打們叫苦連天嗰隻仆街唔識跳
爬得好慢

我搞咗幾個月 而家訂咗金屬床架希望無晒啦

識跳呢隻係咩黎

屌原來係跳蝨 可以點對付?????

跳蝨都好過床蝨

屋樓唔住得嫁啦，換樓啦

可以點搞